唔該幫忙del我呢個post

手足已經失晒控（內有九龍塘鶳經過）

標題唔好

引起分化 請幫忙del
唔該晒

失你老母控

法案一定要通過 花都要開
不過低調私了 比文宣時間做野

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？